cctai 只許自己吹雞去黃店，sogo 大減價就話支持黑警執法拉人

內部消息！！Sogo疫情期間照有thankful week

黃店整垃圾賺錢機會又比
cctai 驚病驚到支持黑警執法

@天氣狗去sogo執骨未

cctai 惡過共產黨，支持黑警入sogo執行惡法
cctai 只許騙財黃店排隊， 普通舖頭會報警叫黑警拉人

為求打倒異己，cctai ching 發放假消息誤導群眾

咁波台仔繼續笑黃店la, 繼續話自已都好黃然後去笑各種批鬥方法，批鬥自己人係唔好，但對外有咩問題？

睇唔到有咩問題，排除異己有咩問題
賺口德咩

叫人唔好出街，但又吹雞叫人去黃店咁又係咩玩法？
一面話黑警連行街都拉，一面就叫黑警入sogo 見四個人就拉
想問個標準係邊呀？

第一日連登？上連登咁撚認真既話一早死左幾世啦

叫黑警入sogo 拉人都冇問題，入黃店拉先有問題

唔出街了

咪就係

波台狗以為成個cctai得兩三條友or一條友開post
然後又話成個地方嘅人講嘢係一定要一樣

咁有心做追撃手不如去搞藍屍

笑死，個post 咁多正評都叫一 兩個

原來可以咁樣幫還押手足

咁入sogo拉都係嚴正執法啫

係叫人唔好出街聚會/非必要活動姐，去買外賣又點會係唔好？

你知個壇有唔同人上就得，不如一齊去save hk追擊起底仲好

咁幾時清下你地台d藍屍ar, 定由得d user講嘢仲去附和佢

講到我地有得扔石仔扔死佢地咁